武漢肺炎就武漢肺炎啦新你老母冠

屌你老母

你老母死閪咗啦賤種

你睇下你幾撚得閒，專登覆返我，而家跌市喎，買唔買得起樓呀？搵嗰萬五銀，比人炒撚左未呀？

講緊你做雞老母？